操你媽的午飯在麥克唐納德吃中國香港謝霆鋒味道肉夾饃簡直就牛B死了

係

衲dee食到lam lam脷，我岩岩都買左個餵狗

隻狗係你老豆

衲dee 咁快做人老豆，老婆未俾你打死咩？

yes

咩味道

保持一貫低質假膠

1/10

is

你隻狗都識上連登開post

金拱門呀ching

衲dee味狗肉肉夾饃仲牛B

操你媽的午飯在深圳人民醫院飯堂吃國家主席習近平味道狗肉夾饃簡直就牛B死了

how much?

block鳩咗我啦佢,任我撚

不能同意更多

金拱門